千萬唔好心軟

岩岩見到有示威者執返支棍比黑警
點知比人噴
大家千萬唔到心軟
有機會要拎裝備
裝備多一件得一件唔會嫌多！

尤其宜家佢開左槍
唔好再話咩打份工

哦

push

*而家急需武器*
1.殺蟲水
2.噴漆
3.電筒射鳩D狗對眼
*急需物資*
4. 手套
5.長遮
6.眼罩
7.保鮮紙
8. 頭盔
9. 鹽水
唔該你地 PO連登最緊要快
幫手copy share出去